香港係邊到建國好？

珍珠港

喺香港